北京出現異象... 狂下「雞蛋冰雹」

中國北京、河北多數縣市除降下大暴雨，還下起大小有如雞蛋的冰雹。（圖擷自網路）

〔即時新聞／綜合報導〕中國京冀近日出現異常天氣現象，北京、河北多數縣市除降下大暴雨，還下起大小有如雞蛋的冰雹，導致當地居民的屋頂被砸出漏洞，路邊的車輛也被砸出大片凹痕，加上氣溫忽冷忽熱，讓民眾直呼「天氣簡直像是『抽風』（發神經）似的。」

當地居民的屋頂被砸出漏洞，路邊的車輛也被砸出大片凹痕。（圖擷自微博）

中國京冀近日除降下大暴雨，還下起大小有如雞蛋的冰雹。（圖擷自網路）

北京、河北近日出現極端異常天氣，自17日起除陸續降下大暴雨，並伴有大小有如雞蛋般的冰雹，在當地造成不少損害。據北京市氣象台統計，自17日下午至18日早上，全市平均降雨量10.3毫米，最大雨量通州101農場達179.1毫米；河北承德、興隆縣、遵化等地也普遍下起大暴雨及冰雹，其中有139個站點降水量超過25毫米，興隆縣的葦子峪最大則是高達130.7毫米。強烈雨勢導致京冀兩省山村河套嚴重積水，房屋、車輛被淹，農作物受損。

天氣異常也對交通造成影響，包含首都機場進出港航班在17日曾取消42架次，備降34架次，京承、承唐等高速公路上的車輛也受到影響。

另外，北京在17日也曾發布閃電黃色預警信號，河北則是在18日發布大風黃色預警，包含河北保定、廊坊市，以及沿岸及沿海地區也將出現9到10級強陣風。

據通州、豐台區的當地民眾指出，17日傍晚下了大約1小時的暴雨和冰雹，且當時還颳大風，感覺非常可怕，且天氣忽冷忽熱，感覺就像「抽風」（發神經）似的。

十災入面既雹災

雹、豬瘟、牛瘟、栗米毒蛾 差黎多一次大型沙士

國之將亡必有妖孽

多難興邦

六月飛霜

唔想有沙士
真係爆發香港又會收大禮

最尾張圖似小籠包多d

是但啦 係時候要清洗下呢個地方 死下人先可以令班政治冷感傻閪清醒

中國又贏,美國呢次玩完

爭美國踢多踢

習總做左皇帝就一路有呢d野發生

未到6月呀,咁快到

包子???

右下角
小籠包來架？

成煲先正

地圖炮

天滅中共

幾時有殺中共黨員長子

滅佛VIVA 支共港共打落十八層地獄 林奠死左之後亡魂卡係人間 永不超生

習包子

殺曬林病d仔女 同 屌帝既

白色珍珠

點解可以多災多難到咁

支爆了

多難興邦
多難興邦啊！

痴線 十災又應驗

飲凍飲唔洗加錢

14億人
天災人禍，加埋人食人，究竟埋單可以死淨幾多人呢

要帶頭盔出街

呢個真

A Plague Tale

乜中國E家咁多事既

天降小籠包

天降神褕習帝永續

中國或成最大嬴家

冰皮小籠包

最後一災，雹災只係尾二

幾時帶香港人逃出中共

疫災就到

未解凍姐 嚇我唔到

中頭獎應該玩完

五德終始説

房屋、車輛被淹，農作物受損

秋行軍蟲未北上 農作物已經死哂

真正既天滅中共

異象頻現
上天有何暗示

d支那人咁撚痴線 如果攞黎打雪戰就正

聖經十災都中左三個

發大財

Let my people go!

天譴

血災、蛙災、蝨災、蠅災、瘟疫之災、瘡災、雹災、蝗災、黑暗之災、滅頭生之災

維尼之子

第二張
正呀, 一定係想當野飲加冰咁用

冰雹都造假

五月飛霜

笑撚到仆街
個表情真係影帝級

流星錘冰雹
殺人於無形，有自動消滅裝置，
用完即溶，不留痕跡

咁岩死中自己/你點算

真正天滅中共

支持雜種小熊維尼做皇帝玩殘中國

皇帝都冇仔生

玩到咁大滅佛 燒教堂 屠西藏 質回教食豬肉
唔止耶穌同如來都要聯手滅你啦依鑊滿天神佛都出面啦要

777之子

復辟

淨係知香港好撚熱

lm

美國佬：收到！

笑咗差唔多啦

車都凹晒，但玻璃窗無爆

架BMW好慘

搵到有資料話中國其實已經出哂十災

“08年初，突發大雪雹災……接著無數癩蛤蟆出現在綿陽、江蘇、福州、廣州等地(蛙災)……黃河發現血紅染段，近海紅海潮(血災)……禽流感、雞瘟、口蹄疫(畜疫之災)……蒼蠅遍地、污臭薰天(蠅災)……愛滋病氾濫(瘡災)……沙塵暴、酸雨、空氣污染(虱災)……南方乾旱、內蒙蝗災……8月8日發生日全蝕(黑暗之災)……四川地震、毒乳粉、毒食品，殺死嬰孩無數(滅長子之災) 。”

改聖經,滅佛既後果開始黎料?!

未到6月已經飛霜

唔買比亞迪，買寶馬嘅後果
唔愛國！

應該係咁岩掟唔中窗,上面有人share另一架車爆哂

屌，我以為得我係咁諗

好恐怖啊

北京發大財

我向一切聽見這書上預言的作見證，若有人在這預言上加添甚麼，上帝必將寫在這書上的災禍加在他身上。這書上的預言，若有人刪去甚麼，上帝必從這書上所寫的生命樹和聖城刪去他的分。
啟示錄22:18-19

報應來了

凍飲唔洗加錢了

誰明白這異象 誰又在叫嚷
六月飛霜 世界怪得誇張

吃冰雹 可壯陽

有冇一個天災可以收倒狗官皮

不過中國死果時一定拖埋香港一齊死

第二張 粒粒雪糕

生活喺香港仲慘過死，死咪死囉

十災中左三個了

滅佛之後好似多左災難，本身都唔信哩d野

留名等睇五毛話係美國製造氣象武器對付中國

利申 已經聽過話非洲豬瘟係美國搞鬼

係亡國就快呀

大地震近了

中國死唔死，都一樣會搞死香港

其實上面有事 班蝗一撚定落撚曬黎香港搶野
港共政府仲會為佢地打開大門

你死啦

雹唔同雪
雹通常係夏天+暴雨先會有
雪純粹就係夠凍+落雨就會有

個天吐痰姐 包容下啦

國之將亡

聖經故事d情節

天災齊晒 係差人禍

真係唔好唔信邪

天滅支那

亡國

前排滅佛，改聖經
就大事一浪接就浪
習小學生仲以為自己係神
奶撚曬野喇雜總

邊撚到似雞蛋

講緊大細呀小朋友

天皇擊殺支那！！

唔係想質疑
但有冇出處證實呢單

天降包子
蚛蟈又贏

點解塊玻璃一啲事都冇？

一定係美帝HAARP

你老母真係暴政
個包子成個昏君咁
歷史不斷重演

啲雹咁靚嘅今次真係天滅中共

8. 蝗災 14億蝗蟲佈滿中国

你係咪痴撚線 到時傳到香港 到時死個個係你屋企人你有咩感受？

石人一隻眼

生死有命 富貴由天

蝗災一開始就有

希望係有生之年感受到中國冚國剷

天降包子 = 包子慶豐刁煬帝係真龍天子九五之尊

你死左佢啦 我哋未想死住

上帝耶穌佛祖觀音真主阿拉，一齊聯手

到時真係唔駛出街

紅色共匪，屬火。
冰雹，屬水。

水剋火 ...

末日近了 你們應當悔改

唔計支那人本身都中左5，7，8

佢地爆咩香港中咩 想佢地死 但唔好害香港

係 第一個死你先

正 真係有哂徵兆

同意
不過命理上是 天譴

美國天降砲兵

合久必分 分久必合

講明先 非耶撚

聖經十災分別有:
血 (工業廢水污染)
蛙 (佢地會攞黎食既冇計啦)
疫 (非洲豬瘟)
雹 (見上文)
蝗 (秋行軍蟲)
剩返: 虱 蠅 疹 夜 長子
加油啊土共

試下用最底既回覆按鈕取代引用全文 多謝

建寧二年四月望日，帝御溫德殿。方陞座，殿角狂風驟起，只見一條大青蛇，從梁上飛將下來，蟠於椅上。帝驚倒，左右急救入宮，百官俱奔避。須臾，蛇不見了。忽然大雷大雨，加以冰雹，落到半夜方止，壞卻房屋無數。建寧四年二月，洛陽地震；又海水泛溢，沿海居民，盡被大浪捲入海中。光和元年，雌雞化雄。六月朔，黑氣十餘丈，飛入溫德殿中。秋七月，有虹見於玉堂；五原山岸，盡皆崩裂。種種不祥，非止一端。

因為佢唔係天命所歸

果然只有天能夠滅中共

你會覺得佢冇私生子

美國最新研發氣象武器
試驗表示成功

侵可能係摩西嚟

上帝同阿拉係同一樣野嚟

跟摩西嘅話香港人要流浪足40年行十幾日行得完嘅路

聖經上講的十災。。。。。中了三個，政權好快玩完

五月飛霜天滅中共

天滅中共 支爆又近了

佢地興溫水

其實回教信既阿拉真主就係天主教基督教既上帝，所以佢地係信緊同一個神

呢個可能指軍政統治

猶太教東正教都係一樣

屌我仲以為冰雹入面有雞蛋

上帝既十災

希望揼死老刁啦

如果唔係因為道教早就息微,三清道祖都要出手

十災家陣先四災 有排玩啊

連登反耶，只信科學

冰都唔洗買 中國又贏

報應

以前就係沙士 先勁多自由行

講希望香港黎多次沙士果啲人
究竟咩心態
唔怕自己屋企人/自己中招？
用爛仔心態想全部人一齊奶野？

包子=維尼
從天而降=維尼（天子）依家要跌落黎

冰雹都大過美國 又然

根據中國歷史,蝗災,霜災,蟲災,瘟疫,外憂內患一齊嚟嘅時候好似係代表朝代即將更替

皇天擊殺

正所謂 人變有異相 天變有異象
睇黎共朝既國運已經氣數已盡

齊齊換車
GDP

到時中華民國就可以重返南京了

好兆頭嚟！預示習大大會黃袍加身

其本上高鐵站日日收症

正阿 香港熱到甩肺 好羨慕

Party with TL

血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節
蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍布埃及——出埃及記8章1節-8章15節
虱災（כִנִּים）：埃及人身上布滿虱子——出埃及記8章16-19節
蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節
疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節
疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節
雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節
蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲布滿埃及——出埃及記10章1-20節
夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節
長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

中左幾多個

可以籌款救北京喇

幾時到股災

餓死d 蝗

亮完劍亮冰

迷信撚全面進場

但如果而家爆，啲蝗仲唔9秒9死返去避難咩

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

天降祥瑞

啱㗎啦，落多啲，揼死班冚家剷支那狗

天罰

搞完十戒再搞佛頭
中共老子什麼鬼都不怕

成班支那人侵佔香港 大陸又咁搞鳩香港
唔撚先佢地會體諒香港人
反正都俾佢地搞到咁辛苦
咪大家攬炒囉

支那新化武

差一個地震

1997-2047

嘩屌你啲觀點咁撚獨到
香港唔配有你

凍飲唔使加錢
攞個杯出去接就得

40?

舊雹三尖八角成舊暗器咁，一d都唔天然
極有可係支那新研發嘅氣像武器

CLS，開遮擋唔擋到咁大舊冰

連登時事台喜訊

1: 嚴重工業污染水源？
6:嚴重傳染病（麻疹？）

三大宗教都搞晒，國之將亡

多難興邦 多演穿幫

請關注更逼切既逃犯條例

出新彊記